哦....真相大白了...

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 全部係警察做0既.....
原來點解警察可以兇政務司, 係因為佢地要支持林鄭成立獨立共和國, 之後佢地就可以成立軍政府..

一切真相大白了...